[I/A] Mitrasphere (7) 真‧肝到2046

14號下午2點開始每日一次一石10連 7日共送70連
新手唔好怕麻煩 唔該睇睇#2 #3

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨 / 回血

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

Step4 - 水pool 每日1石10連

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）外時間是日本時間，（）內時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間08：00am(香港時間 07:00am)
第二段時間12:00am(香港時間 11:00pm)
第三段時間20:00pm(香港時間 07:00pm)
第四段時間22:00pm(香港時間 10:00pm）

如果沒轉日本時間遊戲內08:00am,12:00am,20:00pm,22:00pm不會有強化關卡出現，

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

LM

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下

再刷過...

LM 辛苦晒

無電腦用手機唔方便

已經成日冇入game 飾物等佢出新曜日先升

留名 仲有張lego呢

我搞下笑姐 要搬埋過黎?

Arsene'Wenger巴打自製打空賊王攻略
有錯唔好屌

介紹一下今次登場人物

要注意呢隻GAME有分前後排 ，坦克記得長期企前排吸仇恨

見到王儲氣紫光就唔洗退後排，王只會打單體，其他人可以企前全力輸出，坦會吸仇恨
法師盡力量後排先

見到王儲氣橙色光就好退後啦 (除左坦) 要小心呢招技會秒人，但只會打最前排
所以坦見到橙光一定唔好退後，如果唔係會滅團

總結

屋企好多lego 基本上好多場景都砌到

重點所在 無得唔搬

等新降臨再睇你表演

巴打好用心

岩岩諗住4突番岩岩打個啲裝放補助 點知4件突上左lv9

盔甲巴好用心
抵你抽咁多好野

原來真係自己砌
勁

終於過左11000血

今日成日都無時間玩

岩先記起有呢set國際象棋

去倉底搵返出黎 仲要砌返

人仔本身有d中世紀士兵 但唔想搵，是但搵住d差唔多樣既頂住

有冇人打

無人打

11點半又冇人, 6點又冇人, 8點又係冇人

唔知點解打空賊好撚lag

斷撚埋線

係公司未走

繼續AUTO 空賊

同nemo巴打完之後斷左線
再登入再斷線

又派石啦

無石派 我一直好順無事

舞踏會真係好痴線，每個level都有50層

我有3把一樣既武 但限界唔到 係咪要岩屬先得

同屬同星數, 高星食低星既話會變經驗值

我打哂
個時未個有補裝主線刷

但打返黎咁靚都唔介意了

我打黎拎埋啲石咋 套裝對劍好似無咩用

勁仆街刷極都刷唔到第二個ac好過本身o個個, 想轉玩其他職

唔通真係注定做坦狗

一日為坦, 終身為M

我之前個AC係坦
重刷之後又中番坦
咁就繼續坦落去

就3萬9

向4萬前進

劉名

啲輔助裝備有咩用？
淨係加基本屬性？

係呀矮撚

好仆街

無輔助技能

日任第一個係咩嚟

咁武具就明上面o欄咩o黎
我唔係矮撚

技能係main裝先有

做哂其他4個日任

想問貓巴+200%攻個把劍我草屬係咪一樣?
定一定要水屬?

背水？ 全部一樣, 不過唔知同屬有冇加乘, 即係出完光背水再出光特大/煌劍

你係咪冇留石 有石就抽黎突武 點解會追到我

我抽晒都凸左一下咁大把 主武

一個字 忍 千六石留住先

頂咁原來你問我個時我已經有....
但你幅圖係水屬把野藍色我個把紅色我以為唔同
等我仲係咁刷石十抽

補師 應該仲有１０００石可以拎
聽日開始用佢打空賊

佢呢種武係咁 唔同屬唔同色

我屌你我一直mon住個假post

我都千幾粒, 到時新pool一出就

屌唔係嘛

咁唔依家差輔助就完裝了...
我一件有用既裝係可以退後

頭盔呢

柒撚到

mon左幾耐

我F5咗成粒鐘先睇得明最下句嘢

太撚柒...忍唔著留言笑9你..

我quit post啦

唔小心賣左 打緊新頭盔

quote撚夠未啊

刷咗29萬紅豆同15萬藍豆 睇今晚10抽做化

明明係你開錯po
我幫你轉移視線

SOR

我未試過10抽中本職

武具幾突

又就黎到抽獎時間 集一集氣, 睇下又中幾多虹先

點解我入個武器超強化佢話係開催期外

你未轉日本時區

post頭有話要轉日本時區

今日啲人出晒街? 未有抽獎結果睇嘅

GG

日日都係咁有咩好POST丫
又係一把4星都冇

浪費左1石

咁我集多陣氣先抽

人火
係弓呀

1 4星坦 2 3星 結束呢個回合

你想吸收幾多負能量

玩多1星期
d人應該棄得7788

要睇下d活動如何了

又係4星垃圾魔具

7金出2 4星
1隻大劍,1隻垃圾魔道具降仇恨

又有得分解

武器凸1~2下
防具用 一件4星補衣，加狼70 (未有心機刷下衣)

飾品等佢出補量飾先打，空賊+魔傷唔想刷住

彩過你把口

零進度有衫有煌武弓手ac
打哂所有關，無衫有武40lv 劍術ac

玩邊個好？

再刷玩坦

再刷變棄驚

點解可以儲到咁多升裝點

重玩左幾個ACC，
岩岩開始左4日左右就已經聽到棄驚呢兩個字，
嚇死人咩

痴線多豆到

開賊啦

當你不停刷 一係就有衫無煌武 一係就有武無衫
好啦認命玩個叫少齊既劍術 希望抽到件衫了心願
乜都打哂都抽唔到
之後屎忽痕用pad刷多次出個有衫有武既ac
點知巴打話再刷 就會有棄驚既念頭

又打唔到字

屌!
辛辛苦苦探索真珠換石
拎住250石開開心心十抽職業POOL
仆你個街禁錯職

oh my god

見到都覺得唔開心

你話禁錯全職POOL/水POOL/煌POOL都好啲呀
點撚解要劍士抽錯法師POOL

呢個po真係好好睇好好笑

點樣刷到幾十萬藍豆綠豆

一個字 勤力

game入面係咪個個都打唔到字定係得我係咁

打到呀

無咩點用過

唔好迫自己完美起手啦，好辛苦

我都係當時唔想迫自己所以無咩諗過狂刷起手

刷完起手又要肝其他野，會好快無癮

呢隻GAME就算全3星都玩到啦 夠2萬戰已經打得

讚同 我都係無刷既人 抽下抽下齊齊地

我玩乜game都係直接開波 刷首抽好無癮

今日20抽又炒晒 好灰心

3日加埋60抽 0 4星

我10抽都炒晒

反應單抽中左1下4星

場場都有啲on9輸出係咁畀火雨殺
擺明一入場就auto靠補同坦玩
好撚忟
係咁blacklist 唔知blacklist係睇唔到定唔會再遇到
平均每場都要blacklist兩個

抽唔到4星武升戰升得好慢

到底係我問題定隻王問題

一時打我幾百一時打我成千血

講緊佢都係嬲嬲豬個陣

好難捉摸呀法印

戰力其實唔洗太care

日本網都有講，3星武器 只要凸爆加上屬性相剋都可以超勁

抽唔到就從3星入手用住先，唔洗迫自己一定抽到4星

戰力你而家刷上去除左曬命好似都無咩用。 努力練左自己手上既野先

應該唔係唔會再遇到啦
已經多左人識玩 岩岩打街場都打到8場

拖太耐，佢好似係會疊buff比自己

火雨之後第一係連擊扣好多 第二下就好廢的 扣幾百

依家努力掛緊綠豆 聽日再掛狼裝

你係劍士?

巴打們頭先lag機死左兩次 唔好意思

係呀

咁你唔好上4萬住

岩岩刷左幾場綠豆 D人熄哂auto掛機等人打

放係補助位先啦，主要位等佢出攻擊衫

或者刷多d藍豆留返遲下用

你講完我即刻睇下有無開auto 好彩有開

集左咁耐氣中得1把4星水杖

係咪想等夠4人先完場

依家得件衫同飾物係4星 其他都係3星 打主線果堆用住先

應該打完賊所以熄晒

補助堆防具全部得30lv 聽日再刷豆升埋佢應該可以上到三萬二/三

唔係過唔過到嘅問題
我做補
洗到有坦嘅場先開打
然後就發現另外果三隻起碼有兩隻係auto/鳩玩
個feel係有補有坦過鳩硬所以auto
係咁死 復完又死
然後同隻坦兩個磨撚到天光
周時打8分鐘以上
屌佢老母

睇黎最少人玩坦

我最開心係見到4隻劍

識玩就係
我見到4隻輸出都高血嘅會搏下

幾時先出魔/補防具 即刻可以沖上4萬

一個人玩兩個帳真係會痴線的。

依度有幾個

我屌 你講完我即刻望下自己，點知真係冇開到
打左7~8場，對唔住隊友們

原來就係你

玩坦打狼到打到2萬5, 俾我就抽把光就爽皮 應該4萬都黎

其實我都有幾場唔記得左開

一個補一個坦，打狼打到2046

從來玩game都只會玩一個帳

玩完弓 你就會想開多個

你地會繼續抽光武突破定留石？ 把光杖突左一野 一開始抽到兩把

依個係個人喜好

呢度D人本身痴線佬 所以先玩兩個帳 (或以上)

5個 自己一隊

買定花生等睇晚打表演10個開兩隊

雜技表演

放棄升戰力, 慢慢肝狼升技突晒上9算

肝完成粒鐘返黎竟然冇人推過post

一堆人仲刷緊。。邊得閒推

技能突破個陣打4個窿但升得3技係咪點都升唔到LV9

你真係痴線 你用咩刷緊話?

升唔到就再食, 不停餵到升到為止

繼續食啦
我淨係件狼衫都食左幾十件先上lv9

無限綠豆地獄

咩用咩刷?咪用手同電話刷緊囉

唔用模擬器怪唔得咁慢, 唔用雷電?

輔上晒40lv 就停工

部nb壞左兩年有多。。成日掛住玩手機驚。無咩意欲買番部

加油

新手留個靚名

正過釘宮好多

我main都未升滿

我肝狼關由3x lv 肝到5x lv

4萬幾綠豆都只係升到千幾戰力
真係肝死人

盡量用返模擬器刷

咁刷法手機真係好快壞

輕輕一推

唔緊要。本身都係諗住半年內換機。。仲有半拿先過保養同保險。。半年內唔壞都會諗訪法ko佢再換番部

隻game真係鬥開按精

個group好似好缺坦

冇錯 瞓醒又一條好漢

新手坦here,等陣入

琴晚見個group搵人打賊頭 唔欠補係欠坦 結果去咗打野團

全group都係補
結果去街到執隻素人坦仲好

早知玩坦/打手好過

我係坦，但就唔啱時間玩

已經打晒主線同活動 可以點

玩新帳號

洗唔洗我幫手

但本身隻坦對空賊興趣不大
加魔攻

apple care ?

早晨
買騰信執左幾k想課金 但係又未有保底pool 唯有拎啲錢走轉澳門先再課

股神而家應該入咩number?

買大細連贏10場夠比首期

擲幾下骰仔就知入咩number
我都係咁諗 返到黎要比首期 課唔到金

巴打驚唔驚比人夾返黎

呢樣真
打返黎既裝都係拆左佢

我12點可開坦 或者補打

有冇人跟

?

坦啦, 邊有人會缺坦

坦幾時先好似補咁有把全體大傷武

重刷左 仲差把背水劍 照入坑算

個d慢慢抽啦

快d玩

有冇新手攻略

第一頁

先過主線拿紅石升武 睇岩時打紅石 戰力就升得好快
之後狼1拿裝 升裝>狼2
再刷裝刷石loop 抽到武有得突就突
無就爆lv 副裝睇你鍾意想升就升 唔升就算

背水劍 是但啦, 3星都得

點樣探索? 我禁入去得交換野 用石回 用石開上限

留意地下 閃閃下ge野
再禁就得

新post留名

又被巴打們Carry我打完ex 10場

巴打把聲好gay

好靚

執珍豬先

識野

終於有人識欣賞我既美麗

又黑肉
冇盔甲

齊左劍士套裝 係咪好好彩

終於等到星期6，可以2隻人都黃金甲

係

緊急維護?

維護..........
咁去食飯先
返黎又有石拿

屌，唔怪得入唔到場

又有石拎

三補一坦 得我呢個低戰法輸出

yes

差電先

過到就得

比我一定走

食飯先 希望佢修埋d派返250石

街場 好難打 次次臨尾死剩我

冇電就輸了

唔搵我玩

食譚仔先

派多250的話... 真係10連首抽

我有冇睇錯？
煌杖都唔用？

低戰 未夠三萬我唔敢獻醜

個支唔係煌杖黎 我都想要

有21000已經夠

唔洗太care自己戰力

特辣

手機得返5%電 好彩維護

爆炸未

課左三百蚊 乜都無

無保底都課

等有償石保抵先抽啦

冇叉住電玩冇事

唔係有個保底全職十連架咩

等有償職業抽

全職

派石

官方twittet都有人咁講

Twitter d人留言話唔好派石
不如加長1石10抽活動好過

話說補套係要抽職pool 抽咁多次1件2/3星防裝都未見過

佢係話與其派石不如開多幾次1石十連好過

抽既得4星裝 冇2/3星

呢樣真，1石10連好抵抽

不了
二小

1石10連可以揀返自己個職黎抽就FATFAT

送石啦
全職pool咁多日無件有用

可以分散投資

屎fuck痕去刷下首抽

諗住練個法師雙開刷綠石藍石

吖仆佢個街

點知抽到個補師有整上下職業裝

煌錘 單體復活錘

但我本身玩緊個補師已經2萬3戰力

支單體復活錘仲要突到70lv

但打晒主線同活動冇石拎了

重唔重練個新acc 好？

想抽埋補職啲武

我個坦玩到3萬戰齊哂武都刪左重玩

利申後悔緊

所以只抽職pool就得 ？

煌POOL都有 但有機會抽到其他職
抽職POOL機率最高

微課 無課抽職池

重課就隨你

夠用就得啦，追求完美盞自己辛苦，我8個武器位抽到六個都開波，一路玩一路抽好過啦

一課就返唔到轉頭

復活杖而家好ON9, 必定補死人先, 補唔到就補中間條友
冇抽到特大杖都唔好開局

一蚊一石真係課唔落 一諗起10連可能得2323222333
兩舊水仲衰過拎去買六合彩

日本驚十抽2百蚊算好平?

我唔係好明 成日有人話想抽某個職 但係唔小心抽到另一個職齊裝 到底係點做到? 想玩魔唔係應該抽個魔職pool架咩

好明顯抽錯pool/水pool

應該bug黎 我尋晚用果陣 佢會補指左果個人血 但係會照復活死左果個人

1萬羊30連其實算公價

唔合幾時開始buff唔會轉lock

Server大爆炸

花式曬命

呢個設計真係擺明陰補師

重課既鐘意抽晒煌POOL你地又識咩丫

入唔到game冇寄託

正常水位 但係抽把武器返黎對你整體戰鬥力其實影響唔大
可能突多5LV 多1000咁

我一開始唔知有單職池

抽完保底職池同一把煌武後 剩返個1200幾石都抽晒煌武池

我一開始都係抽晒煌pool

真心唔建議瘋狂刷齊上下衣武器先玩

除非你好得閒 或者完美主義者

快快手入game肝野仲好 好多野要肝
加埋活動打返黎既都唔弱

好過你唔課金得一件50lv既上衣

肝到今日仲未突滿空賊

肝齊狼裝淨係差藍綠豆

想問下呢副本or主線會唔會有d 抽返來4星裝的1-3星版本掉落。 成個箱幾百件呢d野 又唔敢賣怕將來有用 要留來突破用

劍/坦再唔玩的話 真係會刷唔切狼

岩岩先升完全套主狠裝上70
但係D技得6LV
仲要肝到幾時

AUTO

有冇網有1到9LV技要幾多經?
個日文網搵唔到
想心入面有個數都好

8升9要2萬

刷咗十萬九千次

1件1000
姐係20件升1下
CLS

有乜好嘈丫 咁搞法 用手機刷果D都要嘈用模擬器工廠式刷首抽果D啦

已經肝爆哂9LV
AUTO是常識吧

我覺得某程度上係隻game迫人

講緊關關都要周回幾百次

技lv完全無升過，淨係肝裝lv已經想死

我都玩到有d眼花 手動禁全日好辛苦

最慘仲要勁嗱食電，無得出住街刷

我件上下衣升到7lv
而家無心機升住 打綠豆算

出街刷都麻煩 覆唔到msg

又死ser 唔知今次送幾多野

我諗頭100位都9成係模擬器+按鍵精靈

75lv 5萬戰up

Weekend 唔洗返工
冇得刷綠豆

仲未通知幾時開返

岩岩起身冇得玩

唔開線豆拖住你班法師

因為一開始抽1石pool中左單體復活錘同兩支群補錘

所以抽埋補pool睇下出咩

半棄等24/7出新驚

仲要等好耐

仲有成年

等一年好有耐性

下年24/7

其實補會唔會著狼裝，我都想抽下補職武

新手請問下哩件咩來 上網搵唔到關於哩件嘅知訊

魔導上衣

星期六維咁耐

女裝

咩game 要等咁耐

防裝飾品係抽魔導出?

飾品冇得抽
防裝抽職業, 除非係超重課, 唔係你想突係好難

如果出左維護完結時間 麻煩巴打update下 我去玩PS4先

Mitrasphere kekeke啲人抽sinoAlice

訓得

一開始玩就維護

究竟今日玩唔玩到呢

週末先來維 仲要無交代幾時完 特登?

Server負荷唔到weekend人數

本身刷佐個劍聖 有條褲 最後都係玩番隻坦

新人留名

難d囉
5天工作

派返最少500石啦

星期6黎維修
識玩

唔會啦

一係著舞會裝，一係著三星補裝

會，硬過大劍

玩死一個職係咪唔太好? 每個職又要抽ss武又要抽防裝好痛苦

我要玩呀

唔會，3星突滿好過你4星0突 ,ss武既意思係指技能，3星同4星技能無分別

係，玩2個職要抽16把SS武器
物同魔雙修連全set24加5樣輔助同裝換撚晒佢添

呢個年頭唔緊急維修下點證明自己有人氣

我都覺得鬼鬼地 明明維修之前仲好暢順

劍士有無話打咩主線關刷裝？

叉滿100%電都仲未玩得

食埋個下午茶先啦

我想玩呀

唔係。。1010出機送1年保險

an機黎

煌武一定要食返煌武先突破到

yes, 唔講以為你玩緊

個腦模擬玩緊
太無聊 所以諗定開驚要做d咩

一起身就維

我想問下如果變性既話 , 我套劍聖套裝會唔會跟住變埋性 ?

求探索掉落地點list

有分男女裝咩?

我見劍聖套下裝 男同女係唔同 所以我驚變左就用唔到

咪又係打石仔

啲裝會自動轉埋性別

好既 唔該哂巴打

仲未玩得

訓左個覺仲未有得玩

第1頁有講~

1分鐘前

【緊急メンテナンス進捗状況のお知らせ】
当該システム障害について、現在原因の調査および対策を進めておりますが、未だ復旧目処が立たない状態です。お客様には大変ご迷惑をおかけいたしますが、復旧完了まで今しばらくお待ちいただけますと幸いです。(ミー) #ミトラス

緊急メンテナンス進捗状況のお知らせ】
当該システム障害について、現在原因の調査および対策を進めておりますが、未だ復旧目処が立たない状態です。お客様には大変ご迷惑をおかけいたしますが、復旧完了まで今しばらくお待ちいただけますと幸いです。(ミー)

搞啲咁嘅野, 破百連首抽睇黎真係存在

玩住巫師3先

仲未爆

出完個街返屋企冇得玩

會唔會係史上第一隻破100連首抽game

官方比你地休息下手機同電腦

alice好似唔只

痴撚線又要棄角色再刷過首抽

點解？

巴打本身玩咩職 想刷咩

如果有百抽

玩劍但係8格都填唔滿 抽埋主線d石都
有件2突劍士衫 煌劍 其他3，4 星混搭 藥水200cd 又無

如果賠石番去用模擬器刷下先

補c 8格差一件都想再抽 屌

我都想要藥水
但係重刷又要刷過狼裝

我都無藥水，不過坦狗有煌武

點刷 咩模擬器
刷咗兩日都未滿意

koplayer刷到

大家一齊再刷啦
100連首抽 唔係唔刷嘛

好想刷 快D開server

個模擬有無得多開架

快D開啦
好想刷多隻弓手黎玩
冇原因 純粹鍾意弓手

有弓手攻略未

其實弓手撐到盡平時有30%miss 龍人45%
我諗後期會幾好用

個個都弓手，一入場就5隻齊齊加buff

然後無人打野

buff唔會疊上去

垃圾game

還返個星期6比我

終日無所事事

30% 要成身miss裝
狼裝算

依家想知弓手飾物係邊跌

訓左成個下晝

第一頁咪有講囉

搵到 thx

睇黎今日真係無得玩

修到聽日應該有250石

隻GAME係咪同劍與魔法王國差唔多?

聽講話似

儲石等新pool

超似 但果隻個武器坑好深

但係無野外map行

突發 開左

入得

入DUCK

好奇一問點樣引繼? 想轉電腦玩

唔該 但D石會唔會冇左?

放心轉

打空賊冇人online
有冇坦?

有
等埋

竟然開得切打到空賊

維修左咁耐有冇補償

打第一關狼成日死

lv1易死過lv2好多

有，未派，唔知係咩

我估100石

坦狗表示狼auto都唔會死

隊友會呢

雙開非AUTO

用補單打空賊打到嬲

無次有坦，D劍又唔肯上去死，我明明扣龍人重生佢地

係都要後退搞到滅團

最後20分鐘真係迫我左右手玩

但又真係打到

上鏡啦媽

好多頭盔佬

有次返工打狼死淨兩隻坦磿死咗半血狼

3個路人唔肯跟我用頭盔

個個都雙開
幾時一人分飾5個?

痴線

升裝應該係平均咁升定係升最常用個D先
唔知佢點樣計攻擊力

平均升前面先, 有空再升後面
計total

唔洗問, 一陣930 1個鐘, 狂打, 升晒所有武

隻game可以揀3個action 要同一時間玩5個唔難 要刷到5個唔同職黎開波先難

41000戰力了

向極限44000進發

CLS

繼續刷藍豆等十一點十抽

又唔出魔裝 又突唔到武器 上唔到4萬

今日出左去踩車燒烤團
有冇人挑我機
冇弓buff 冇爆擊

1萬6千係我既極限

MAX 5萬9

一萬2千

法師打狼都比人咬死
有咩用?

請問我把防具技升到盡都係得7，如果想升到9

係咪用技7果個狂食相同，直至升到9為止 定係

重申再搵一件由技5食，搏佢出技9

7以後機率升技
狂食就得

我發現6升7都好難

廢首抽王者 我上埋4萬1已冇力

得2萬7

刷一個鐘唔知會有幾多紅豆

點解有時會0紅豆

佢出有償抽應該就有機會上到4萬8

而家就無咩可能

點解水屬1石10連抽唔到 殘餘次數1次 禁完彈翻出主畫面

你地講既狼裝係邊度打
我唔見有既 定係要第二個LV先開始會有

點解冇賠石

中間個TICK要按=自己開房
唔係人地打完你先入房就冇紅石

等佢派，佢地商討中派幾多

LV1有2個飾品囉
LV2有上下身+另一個飾品
5個合埋咪成身

想換埋把3星+5000hate落去，換走邊把好？

第3把

正路圓盾夠晒啦, 點解要多把

打左好耐, 唔捨得用綠石

我都等緊出補量裝先用

我覺得圓盾有機會比人OT
琴日試過打空賦
打手太高輸出搶左仇恨
要用嘲諷先拉得返黎

咁怪唔得

我終於20000啦

2星裝係咪唔洗留? 直接分解?

係, 除非係武器, 可以突幾%

好想快啲星期一 睇下係咪真係出藍/綠豆關

機會甚微

呢隻驚出新野可以唔公告直接出

拉冇online

D裝都算幾易出 突滿一件裝要刷幾多件

有人4件有人35件

大劍就突左4次算數啦
呢隻game唔係一般咁肝

閉關肝狼 我下次出現應該突晒9

11:30有冇巴打CARRY打賊 LV1差35場 EX差7場

要咩職

1抽 2個帳都收皮

咩職都要

這個巴打是咪幫拖

我都係試過淨用圓盾拉唔切，先想用埋呢把

7日垃圾.完
冇一把有用

你有坦定補?

我可以雙開

你要劍定補?

我可以雙開

我垃圾法
你地夾 －1坦1補1劍1弓／法

我主要都係補想打
坦無所謂

我主要都係劍想打
補無所謂

雲巴雙開坦補 猴巴用劍
搵多個弓／法起機

有冇坦，無我先開啦 想另一隻手轉PAD 清關

你仲有第三隻手

沖個涼 拎部電話叉電先 11點半見

我係IN GAME GROUP問下

探索建唔建議開位?

1石10連送到25號

送多250石

垃圾
不要再來了

你訓5個鐘?

希望可以突爆劍聖裝

真係有250石

抽啦望

自膠 好似係補返1野 1石10連

咁有良心嘅公司 睇唔到要棄嘅理由
閉緊關都要出黎讚一讚

多謝呢間公司

中左最好個D

坦 到

你訓幾多個鐘就開幾多個位

十分感受到呢個代理既誠意

2個4星 水特大劍同埋水木盾

點解可以係咁送石

開局100抽
是時候了少年

有咁多咩

sor好似90, 但計埋1石水抽好似有100?

職pool會唔會轉pick up

好想抽職池呀
手痕呀點算好呀
又要倒石落海

點，要我出手?

係 入

come

想問下而家係咪有每日一石十連？
搵左好耐都搵唔到

水屬武器個行

手痕抽哂啲石

我都好多謝呢間公司

公告係咪寫住賠250石

係 MAILBOX到有

街場啲劍係咪唔識退

好似唔係幾對路

頭20位咁多弓

突到兩把野

話說賊王橙光坦退唔退得?

唔退得會滅

😫

其實坦有咩情況會退得

上了debuff劍
一陣睇下咩料子

真係慘

當有超過一個坦既時候

都係刷下狼分解升技先 之後先繼續刷綠豆

屌 10連得一把4星係咩玩法

間唔中要轉下環境

無補/垃圾補,會退去啪番枝聖水,擋埋下招物理,先再出黎

講起聖水，500石又掉咗落海

打街場先有用

我隻補係咁地雷 SRY

1補4打手明明打得最爽
硬係間唔中有d傻仔前場得佢一個,boss橙光都要退後累炒

活動套裝CP值高唔高
成套都加物防

利申 魔導

我唔明
我真係唔明
點解弓手完全係RJ

經過測試
Debuff劍是垃圾
別人用debuff劍我也能擁有效果
Debuff劍就讓給別人用好了

Debuff。 背水。爆發 101k dmg
背水 舊裝備 爆發108k
而家去試新裝 就咁背水爆發扣幾多

幾時buff我

本身轉玩返劍
點解上去抽下
變左3突煌弓

hello想問邊關綠豆有+100%? 見唔到有

Buff me
Me 追求極限輸出

無。得90抽
信箱拎出黎2000石多少少
計埋水池1石10連。。共90抽

都係要用架啦
法師軟到死

劍士3萬7

唔想又肝過

尋日已經200X石 今日送多250 可能有D已經過左限期取消左

照舊 冇其他buff
自己就咁背水爆發111k
已證明上debuff劍=垃圾

尋日無2000石。。尋日係1996。
有1石係水池。要打一場主線先齊頭2000石
今日係有野過左期。唔知咩黎。應該有兩封信過左。。尋日信箱30封信。今日得29封
今日係2096石(包埋水池1石)

個個劍都用人地個下咪無人落囉

打空賊得你一個劍咪要帶囉

最好可以唔洗帶

見到世界頻徵人

話見到弓手即解散，好慘

如果我隻補係弓就好 最鐘意玩無人用既野

之後玩勁佢

6千魔攻
終於訓得

連續好多個10連無4星啦

係咪1石先

咁其實第一名隻弓係點生存
頭20位有幾隻弓

250石

1996? 我尋日刷左一次咁大把 有2006粒石 抽晒就剩返6粒石

我都鐘意弓
都有原因係因為d人覺得佢廢
但其實我玩好多驚唔係劍就係弓
真是鐘意弓的
但刷唔到好開局。冇哂意志 心灰意冷
經常齊衫冇蝗弓

應該都係好友團多

成班課金frd一隊

勁唔到呀巴打
隊友死晒你就係多餘
頭先打左幾埸賊
成日見到2補1坦
係過到呀 打成世呀

我覺得遲早會buff弓既

咁就奇怪喇。。我尋晚刷果時。。全部要入去打場主線拎5石先夠抽多次10連

btw。。今晚肯定係2096

補助應該點?有咩用? 入返啲主職武就ok?

20%能力值囉

隻game無得一百連首抽 少左個gimmick

玩坦好冇癮
就算比你坦到幾隻狼都好, 都係要靠個低戰劍or法係度打, 佢地一死你就仆街了, 打又打唔痛

劍士遊戲
完

我見到D坦都覺得佢地無癮 係就係好硬 但係又唔刺激 打野又唔痛

所以樓主雙開玩先過癮
唔似某垃圾雙開坦同劍之後輸左

唔識野

邊個雙開坦同劍- -

250石抽職POOL又爆死

改返

係咩事

永遠追隨坦

跟據打魔獸世界既定律，DPS一定係最無人權

pw錯左

打錯字姐，我成日都有

好彩我係專注刷弓

次次探索都搵幾十個圖

如果又硬打怪又痛仲有人玩其他職?

輸出無左坦咪又係一條毛

應該冇打錯 今次含撚

刷個弓手玩

隻補岩岩先上2000戰

20000 先岩

點樣做到各職都有用真係好睇開發關卡團隊點set

不過依家對於最頂層班玩家黎講 除左大劍其他職都係拖慢時間

呢隻game設計得衰 目前D職業能力唔平衡
而家係輸出玩晒 如果5隻輸出可以唔洗補同坦快速搞掂隻賊

大細階都無錯? EMAIL都要岩大細階

YES

其實突技 一次拎五件去突 同埋一次一件突五次 大家覺得有冇分別

有, 成撚日 5LV 食4,5件, SKILL LV 5->6
一件一件食, 輕鬆100% 上LV 8
真事, 一件一件食LV8之前未試過失敗

睇落似揀幾多件都係逐件逐件咁計 睇係你好唔好彩 好似十抽同單抽咁

繼續刷弓手玩
想講, 五個大劍真係充滿效率
不過冇得逞威風, 唔撚太爽
我鍾意一野BAND過去十幾萬
全部大劍 最後果下到唔到你BAND好睇運氣
雖然係咁, 但我都覺得每個職業有佢既重要性
咁其實刷綠藍刷藍豆, 唔係法師刷得快D? 而家又有活動比你地輕鬆上40K
我覺得法師唔差
坦同補生生相息, 係打狼果時0作用, 高階的話
咁係因為蝗劍克屬而已,所以打到十幾萬
打返隻火屬活動大佬 都係打得幾千萬幾幾萬冇咩特別
坦補+埋開AUTO都得 (好似話)
弓手IS ME最撚喜歡見到的
可以幫我逞威風

我覺得冇話平衡做得差姐~~~~
SOR, 深夜有感, 字海+1999

都係你睇我好我睇你好咁既道理
DPS 絕對要追屬性, 錯屬性就唔係好既DPS
唔係咁易既
當初你地唔玩輸出都係知道輸出要課金追裝

平平凡凡HEA下玩, 享受下隻GAME 就可以啦~

都係有你係度得閒up 2句 個post 生動好多 你早2日少左出聲幾唔慣

冇啦啦被踼左出GP 依家申返 日式廣東語係我黎

點解要係咁俾動力我玩弓落去

閉關掛機中 今日一場賊都無打

玩弓既巴打 共勉之
好彩既係依度d巴打都幾歡迎弓入隊

輔助防具d passive會唔會出?定淨係食數值?

你既意思係 passive eg. +物防 會唔會直接乘左上 左上角總數值?

7日, 4把一樣水弓

但我唔係玩弓

你口中既職業有佢既重要性就係
法>刷豆快 (但明明係入場就直接結算)
坦補>開auto 對上仲要踩多下打狼0作用
弓>buff等你威
再配埋你一開始話5大劍就突顯唔到你幾勁
總結 真係好重要 因為要有綠葉襯托大劍先玩得爽
我覺得冇話平衡做得差姐

我永遠都會做大家既盾，幫大家坦王

防具打500場上級先升得哂輔助

有冇人試過 輔助位既防具升完技會唔會影響戰鬥力?

又潤9我.......

原來我講得咁仆街
頂...我真係覺得五職都好重要架

我試過, 唔影響

好彩未升技 差D做左on9

其實啊, 每一次出新王, 都要坦同補 黎攻略關卡
培養D劍士仔肥起了( 因為通常都要打返新武器,防具, 屬性果D 真係要有好屬性先可以是好劍士)
先至可以出現5大劍 高效率場

每一次一開始都係咁的啦~~都係要坦同補打住先, 等劍士打左活動一兩日/ 活動中期 先可以出現5大劍

我真係語癌SOR....

咁你係咪覺得我ON9

咩意思

真話 冇潤你 以為你真係棄左

其實我想問好耐
如果5個劍士同一回合出DEBUFF劍
係咪會30%* 5=150%
跟住再背水, 哇屌, 爽撚到

HEA玩嚕....
反正未有劍活動...

又要冇蝗弓了⋯⋯⋯

唔緊要。。我興你同在

你地係按鍵精靈
定係自己撳？

我自己撳好快無電

營養目標達成 休息下先
Btw 我係IPAD 手動撳

所有buff debuff唔會疊上去

你地點升lv升得咁快架？

求教

如果B buff物防50%
D buff物防20%
咁可唔可以重疊？

又如果 B buff魔防10%
B buff物防20%
又可唔可以重疊？

全手動

唔同字母咪得囉

用邊個app? 夜神？

點樣戰鬥中後退

每把武器／魔導具有分前後排
你長按把武器就望到

我發現到個方法
護術士可以保持：

1）全隊30%物傷減免
2）全隊10%魔傷減免
3）自身80%物傷減免
4）自身60%

我發現到個方法
護術士可以保持：

1）全隊30%物傷減免
2）全隊10%魔傷減免
3）自身80%物傷減免
4）自身60%魔傷減免
5）保持嘲諷（雙嘲諷，配全體技群嘲）
6）保持輸出（全體中、單體中、單體小）
7）煌武+大藥水（配龍人回血）

唔知wow咗未？

教學唔好skip

個個用按精刷到99萬紅藍綠豆
得我1個on99手動刷

D外掛就由佢地啦

猴巴打唔打賊

不了
夜晚先

55000戰都要公頻叫人打賊

人肉按精

屌d野團好on9
好心打空賊就咪auto啦
夠打都變唔夠打

最嬲係見到坦去後排然後成隊比火球打到變哂燒豬

瞓晏左 miss左打賊
今日繼續刷豆豆 升晒輔助飾物上65先

正常呢個階段識打就打晒
弓坦劍應該打完獎就唔想再打
我已經突左lv9同埋刷多8set喇
剩返auto狗同多acc未
所以街外人廢好正常

想打就早d約戰啦

岩岩入左幾場街場睇下 場場4－5隻魔

冇辦法
魔師係最適合玩單機

我反而覺得多左勁人同埋識打嘅人 係咪我好彩
而家多左強魔 夾住魔打都打得好快 我尋晚有幾場一入去都3-4隻補 即刻走人

有坦坦到大技+其他人識走位已經過到8成

Btw 唔知係錯覺定後排細怪死哂之後隻空賊頭真係會狂暴，次次有勁魔打死哂後排之後隻賊頭都會放密咗招橙光咁

低血就會狂

點様控制自己前/後排?

巴打小心比人屌 又唔睇隻game教學又唔追po 上一兩頁先有人問完

我屌你做咩提佢

喱隻game最大特色就係聲控上落功能
要佢上就對住個mic大嗌上!
要落就嗌有落!
要爆擊就嗌電腦大爆炸呀!

我玩法師嗌到聲都沙埋阿，陰公

夠我玩坦慘咩 要長期嗌上呀
一收聲就落番去

痴佢個線 街場見到有法師用鈴鐺拉仇恨
坦(我)表示你做咩鳩

我轉左日文聲控，叫yee go就得

有聲控咩?我都仲係用緊手勢

你地戰力升得咁快既
一個鐘先打到3萬藍豆

你係咪冇按下面個tick去自己開房？
入人地房好易0啊
我用補屍打一場9秒

用坦自己開場打十年

藍豆唔係有3層咩 自己開好似好拖時間

每打少一隻就少1/9石
你諗你喇

想問下陰影臉點有?

探索搵珍珠拎係商人到換

探索係唔係淨係拎白色以外就得？

Lihkg有個43萬坦 有個45萬劍

4萬3坦 4萬5劍

仆你個街。咪玩人啦。。明明就係前後前後

弓手大勝利

唔明 有冇巴打翻譯下

輔助裝 係咪突4就夠 技能等級應該唔會影響數值?

弓手輸出會有計物/魔攻 (唔知會修現存 定係新武器先有)
如果係計物/魔攻既技 傷害係(物攻+魔攻)*75%
物魔攻畢乎都係加埋*75%

係時候刷隻弓手出黎試下佢

希望之後會平衡D 唔洗再見到有弓就解散呢D慘劇

都係要睇下佢係現存既弓技全改
定係得新出果把有
如果舊既唔改都係含蕉

點解我個交易所長期都冇探索點

每晚11點／用5石先會重置

玩劍升唔升一開波比你個啲防具同裝飾？
定留豆等抽到好嘢先？

是但HEA升幾十LV先加能力
劍士可以用狼裝/主線打加攻裝

有無人在iOS一開Lihkg群組chatroom就彈?
唔知係咪啲code寫得好衰 咬死啲ram

Good afternoon
用唔用石刷下探索好呢

出新武

就咁睇弓手好似會變返正常少少

弓手表示 狼裝谷到物防就高過物攻

弓手大BUFF

好吸引呀

咁就啱啦，真係無乜見過有rpg 弓手係純粹用黎疊buff
係時候刷隻弓黎玩

護術士我抽中左件上身 會用全套狼裝 定一件上裝加一件狼下裝

應該係狼 狼可以突上70lv 加嘅數值應該多過嗰幾%

聽日香港時間下午1點到2點維修

維修後就有新武器，另外黎緊有風屬性既新活動關卡

利用火屬性會更有優勢

新活動關卡啲裝唔知係邊個職呢

主線加攻裝係邊到打...?
第一頁三星個d?

樓主有玩弓咩？

無 但突然想玩

不過又唔想練多隻，好辛苦

5開不是夢

自己同自己玩

用正身課金抽咪得
最輕鬆

講緊同時5開呀巴打

刷個坦帳先

似係弓手

大師指點迷津

大劍招8點打賊
有人嗎？

如果聽日把弓係極大傷 又要重玩了

應該都有機會係，BUFF埋弓手，比佢威威豬

坦洗乜指點迷津

QUIT得, 又係冇魔法衫

佢應該係問股票NUMBER
但之前個大師唔係我

出咩新野都唔關我事la 得返500石

刷首抽2096石
我忍唔到喇

有冇高人可以指點下點食先會有技能突破 我把4星劍食5把 2星都唔得 仲要連提你最多突到lv9果句都冇出現

要夠食返4星

下一定要食同星先突到技 敢我棄坑

4星食2星得4% 食25把就突到1

有邊隻game高星食低game可以當同星咁突

你進化 即係升最大上限LV個下應該就會升一下技

7~9 就應該要食同星數

8點喇打賊喇

差1坦 1劍／弓

食緊飯 打唔到

有冇巴打都飲呢支野，好正

終於上到3萬戰

巴打

加油 黎緊新活動又要靠你地

冇

呢支飲過返唔到轉頭

我1星期飲3~4支

六日會飲地捫牌西梅汁

提多次聽日下午1-2維修

咁樣抽多30抽都冇新4星
是咪死得??

猴巴又想玩多隻

體驗M系生活

換新造型1日

新手玩點先可以快D加戰力 好多場有戰力限制

推

其實差把全體攻 其他都齊 可以開波

新活動靠你坦啦

猴巴雲巴貓巴坦到底

13-7打極都唔出三星裝嘅

點樣可以升戰鬥力
升極都萬頭

一字記之曰 肝

只要不停肝就可以提升戰鬥力

順帶一提

刷紅藍綠豆 突武防飾 拆裝升技能 強化埋補助

快速刷主線拎紅豆or 睇時間入紅豆場升武
夠一萬入狼打0lv 狼 十場5萬紅豆
升哂武之後可以打狼一or 繼續刷豆
夠戰力打狼二
以上方法應該坦劍都啱 魔就唔sure

綠豆好難刷
一場得五百幾但一萬都唔升唔十LV

花式送石

SER 爆炸??

封7左模擬器
再見了我的坦帳

WTF

營運你好野呀

無事
嚇死寶寶了, 即刻入返e-mail先

無野了 game已入

嚇Q死人咩

嚇撚死ME

即刻試下轉IPAD 好彩登入到

我模擬器仲入到

陣間有無人打賊

我都入得返
頭先個心離左一離

嚇到差啲喊出黎

BAN左棄得GAME

買幾個PAD囉

應該想彈一彈走掛緊機嘅人

好傷機 如果用IPAD IPHONE 日日咁長時間玩法

基本上係一定要有

期待聽日晏就2點

係唔係一陣無1石10抽了?

準時上水, 繼續刷弓手

聽日個新火武保底係3星唔係4星

冇1石10抽好失落

無1石抽 無希望

唔係到25號咩

有個人特登走過黎同我講よろしく😑
我應返よろしく佢就どーも行開左😑

同佢講，戦闘力…たったの5か…ゴミめ…

點解食極新個隻飾物都係得7lv 技能?

因為你食得唔夠多

唔追求完美，我狼裝有兩件都係得slv8

留咗2500 石睇聽日造化

ヒルデ個聲優好正

岩岩喺澳門返黎 樓就買唔到 不過可以課多兩pack
睇下聽日出咩pool先

空格放咩好 無其他杖了

放把岩技嘅3* 呢隻game唔一定要放晒4*武 技能效果係一樣的

放多把石杖/寶石杖 可以loop龍人

btW 3星技傷好似會低d
我拎4星光杖同3星光杖試過 技傷差10%左右

Skill Lv唔同? Btw 光杖得4*的

屌。。今日先講biff弓職。。尋晚仲刷走左個靚弓手ac

靚AC都唔留底

一心想要劍。。。唔覺意刷左隻弓出黎。。。所以。。

留名聽日維護delay又派石

要buff都buff坦先啦

頻度滿人
岩岩加左 等批

都係lvl1
光杖係有光水果支
你拎兩支同屬既3 4星上手試
真係有分別

會計武器本身傷害？
如果唔係坦點會咁低傷

我無另一支未升既光杖
拎左另外兩支同屬3星同2星杖試 白值差1攻

星數有加成

D活動裝突滿左之後多左既係唔係賣得 ?

拆解換輝石

或者升多10套放補助位

防具同飾物我已經刷左各十套

最尾果下技 食極都唔升

劍聖輔助用唔洗理技能

啱啱先開始玩，抽到蘇生單體補仗，請問係咪抽到全體補嗰支會好啲

冇煌杖就重刷啦

你諗下 當前線死剩你一個
你有煌杖 龍人化全體復活
型過餓狗搶last hit多多聲

等我睇下有無兩枝未升過嘅武器試下先
岩岩起身 打埋呢轉賊就夠晒數 等新event

坦狗俾你4星突滿武咪又係蚊滋咁細力

有道理

有冇人陣間可以帶我打賊

咁快升到2萬戰力

廢青的力量你唔可以睇少

啱啱新玩
而家可以打空賊
但同街場打左3場 3場都輸

呢個po最多就係廢青

有時死剩我同一個on9 佢死都唔上前 當個個以為gameover嘅時間 原來我夠硬可以頂到一下火雨 再一下復活晒全部

有冇坦幫拖

之後再黎多一下火雨
而你隊友已經行開左放棄狀態
結果全部人原地死多次

原來單坦打紅豆先係遇到EX BOSS

野團試過好多次啦 所以好唔鍾意打野團

刷刷下刷到個齊防裝同算多劍嘅ac
打埋啲石再抽多幾次

我而家會刷到岩心水先開波(通常刷2-3次就得) 死晒果陣隻王都剩返少過5萬血 如果死晒果陣隻王仲有超過10萬血我會直接quit

又一個劍聖

吹到餓狗搶LAST HIT

原來個AC玩到rank 60, 但見呢個AC 啲野算齊同仲有一堆石未拎決定玩呢個AC算

咁都叫劍聖??
就咁睇, 劍又少, 又雜屬性

但齊防裝同仲有二千幾石未拎

咁睇下你有冇十幾萬輸出

咁就引到個真劍聖出黎

唔講咁多，返去刷多個弓AC先

一直刷緊弓AC

早晨say個hi

阿霞擠個奶

平民魔裝

用石回point，仲要探返3石返黎

弓必要有邊幾把？

修完睇下D技改成點先再諗啦

依家已經開咗火武器個pool

我最鍾意火屬性
抽爆佢

見到火把劍係特大傷同打一列，80%HP 以上時使用物攻up 20%使物攻down 好似係

可以重刷大劍喇

仲有把劍好似會幫人地上回復debuff, 可能新關怪都會有補師回血or 自我回復
無火劍就要弓手落毒

偷桃

課金追武
冇錢就棄驚

三隻驚要衝活動
慘死
衝開頭50名
2點就更新完
慘, 死

真的.完

特大都冇 弓都係安守本分做buff機算啦

坦同補繼續wfc

坦繼續喊
有乜可能buff弓架

比時間你地儲石咋...

我上2ch睇 話大劍係前排大傷 唔係特大

物魔融合係咩 無掂過弓

(物+魔)75%做基數計輸出

盾劍 受けたダメージの20%を吸収 8秒
字面計我估係比人打100會回20血 即係同20%傷害減輕一樣

繼續偷圖

原來條友9up

仲有新防具，巴打揾唔揾到圖
完全唔知佢套新防有咩用

盾劍敵全體大dam, 又係要黎吸hate用, 不過無石了

法出把垃圾

睇吓佢有冇得疊buff先算

冇得同爆擊符一齊出 辣殺

但係打死咗就回唔到
不過食埋+回量應該好用過傷害減輕少少

用火壺啦
抽唔到可以重刷

爆撃導具都係7.9秒 冇左30%換取打多一下攻大 冇用

錯誤情報 唔好討論

抽唔到爆擊 用住先都好

劍先係親生仔 特大前排 連法既優勢都食埋
法就塞招大單體 同劍極大單體差幾皮

又要重刷劍／弓

又要重刷劍,弓

不要再說了 收工刷返隻弓

把杖連個魔具都不如

法師把野真係

屌 親生仔可恥

屌,仲有6MINS
CGSS, BD, 呢隻MITRASPHERE
媽啊

750石二彩 中左法杖同一把舊劍

重刷得

補師新pool係咪唔洗抽？
我都有黑杖 新杖又唔係補血

唔知講咩好

新關lv3要30k戰力

想喊 劍士中法師裝 好彩都有把3星安慰獎

博屌

火壺先係大獎, 補屍真係睇唔到點解要抽

唔見有野好抽咁 冇補血

無睇到就抽左

新火武器會唔會入常駐pool?

抽新坦pool出呢d俾我係咪on9㗎

新關隻王識補血/前排剩一血/全體攻擊

新關隻boss有自回, 打限1000戰力關仲要識打淨1血, 又撚鳩啲坦狗

前排咩
有冇攻略??

個個pool都pick up緊劍?

抽完我先睇到係保證果隻職一件3星，唔係職pool

無嘢啦

分身抽3星

正身0 4星

補師可以輕鬆儲石等下次

BTW 就開新POST

弓手舊武都仲係物理DAMAGE
混傷得之後出果D先有

hea玩

新防裝全部都係被回復量up 同hp up

終於可以換走把自殺盾

閉完關出黎, 上晒skill 9, 發覺狼件衫同頭 由lv7~9 都冇加過一血, 係bug 定係乜, 其他有時skill up 都冇加血

弓手是咪可以重玩？

唔好再開錯posst

出確定但係冇彩虹真係第一次
仲彈埋APP 圖都CAP 唔到

唔使 新武未勁到要重玩
大劍先要

冇嘢好抽 比較想知新關啲裝係點

火屬lv1關 火屬, 最大hp飾品 (特大) x2
火屬lv2關 火屬, 被回復hp量up(特大) x2
火屬lv3關 3萬戰 5石x10回

呢隻驚真係好戇鳩
不過有得扮下靚囉叫

唔該 咁數值係平均/物/魔？

又係唔關坦事

新防裝啲技一般 但就咁睇數值個物攻好似幾高

物攻

擺明係坦裝喎

加最hp大量 加被回復量唔怕死
補師要既 回復量增大 唔係被回復量增大

物攻裝, 又係唔關補事

中 魔導具 補杖 我把大劍去咗邊度呀

加大血同物攻裝俾劍用啦, 坦用狼裝好似仲好

agger 同劍套防比1lv 只係低6攻 呢套又可以突上70 放輔助一流

坦裝成套係晒狼王度啦